{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_026118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023101143091/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Camel Round Neck Long Coat - Yellowish Brown"
    },
    "text": "今秋、なんと23作目のKUHO新ラインナップが登場しました。 KF3X30MB1Bという商品番号を持っているこのロングコートは、真の優雅さと高級さを誇ります。 イタリアのコロンボ社から直接納品されたキャメル素材と特殊加工技術により、より目立つ光沢と若干のジブリング効果を誇ります。 ボタンの大きさとは別に、隠しボタンを使用してすっきりとした仕上げを実現しました。 先端ステッチとアウトポケットでより多彩なディテールを見せ、横下に位置したスリットディテールのおかげで活動性も高めました。 ラクダ100%で構成された表地とキュプラ100%で作られた裏地は、おしゃれな雰囲気を演出するのに十分です。 この製品はドライクリーニング専門店で洗濯し、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。 洗濯の際、ボタンやアクセサリーは銀箔紙を使用して保護し、毛皮や毛が付着している場合は取り外して洗濯する必要があります。 水に濡れたり汗がたくさん染み込んだ場合は早い時間内に洗濯し、裏地は低温で布を使ってアイロンをかける必要があります。 摩擦により毛玉が発生することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このKUHO新ラインナップのロングコートは何作目ですか？",
            "answer": "今回のKUHO新ラインナップは23作目となります。"
        },
        {
            "question": "このロングコートはどの国の素材を使用していますか？",
            "answer": "このロングコートはイタリアのコロンボ社から直接納品されたキャメル素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このロングコートの特徴的な加工技術はありますか？",
            "answer": "このロングコートは特殊加工技術により、光沢とジブリング効果がより目立つようになっています。"
        },
        {
            "question": "このロングコートのボタンはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このロングコートは隠しボタンを使用しており、すっきりとした仕上げを実現しています。"
        },
        {
            "question": "このロングコートのディテールにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "このロングコートは先端ステッチとアウトポケットがあり、横下に位置したスリットディテールも特徴です。"
        },
        {
            "question": "このロングコートの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このロングコートの表地はラクダ100%、裏地はキュプラ100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このロングコートの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このロングコートはドライクリーニング専門店で洗濯することをおすすめします。薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このロングコートの洗濯の際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際にはボタンやアクセサリーを銀箔紙で保護する必要があります。また、毛皮や毛が付着している場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このロングコートは水に濡れたり汗が染み込んだ場合どうすれば良いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗が染み込んだ場合は早めに洗濯することをおすすめします。裏地は低温で布を使ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このロングコートは摩擦により毛玉が発生することがあるとのことですが、どのように注意すれば良いですか？",
            "answer": "このロングコートは摩擦により毛玉が発生することがありますので、着用や保管時には注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 566
    }
}